928添馬集會一定要請呢位嘉賓發言

燒山

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推